手機定電話

玩手機？玩電話？
你手機幾多號？你電話幾多號？
法國而家啲人成日講手機 睇唔慣

mobile ，cell phone，大哥大, ，流動電話
個名係要與時並進

叫手機咪退咗一大歩? 知道就得啦，唔使一定要跟嘅

手提